香港教育迷思

有無人可以解答小弟問題
屋企人問我 為何你好似不洗返學
我話 學校停課
屋企人又問 你點學習
我話 自修
屋企人又問 如果自修也可 為何要老師和學校
自己學習咪得了
我答不到了
求各位大神解答

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

如果自己煮可以
為什麼需要餐廳和廚師

因為懶

所以我不太明人類這個生物